tnxp

大家點睇tnxp走勢？
上反50 有無機？

我想講 tlry

大佬差咁遠，唔好玩

我唔明 點解係咁跌

推

我都唔明